[求大神] 想搵套睇過嘅動漫，但唔知係乜

之前喺youtube無啦啦碌到有條動漫片，大概幾分鐘，
條片入面係間屋，有個女人喺入面，仲有條屍，
條屍係咁爆血出嚟，條女就勁驚咁諗辦法幫條屍止血+清理，
間屋出面同時好似有個男人拍門想入嚟，類似擔心條女發生咩事，
條女一路止血但止極都止唔到，啲血仲要流得越嚟越勁，搞到條女就嚟崩潰咁痴晒線，
到最後出面條仔開咗門，之後就唔記得咗係點

有無人知係咩？

推

JoJo的奇妙冒險 不滅鑽石 岸邊露伴一動不動外傳

哇屌多謝巴打